傳梅根促哈里驗DNA證明自己非查里斯親生

年初哈里王子公佈與妻子梅根卸下英國王室重要成員身分的震撼宣言，即使兩人已經搬到美國居住， 可是梅根與哈里的一舉一動還是一直與王室掛鉤，如早前梅根與哈里將會投資參與Netflix紀錄片的新聞，就相當觸動王室與王室支持者的神經。不過梅根似乎對於王室的神經不看在眼內，一直爆出敏感言論，早前就有外媒報導指，梅根要求哈里索性去驗DNA去證明自己非王室後代，引發網民爆炸性討論，有人甚至罵梅根「才該去驗腦」。

據外媒《Woman's Day》報導指，為了不再被輿論纏繞，梅根想到讓哈里去驗DNA的方法去證明自己並非由戴安娜與查理斯所出，那麼就可以一勞永逸、徹底解決問題。梅根認為，戴安娜當年曾經坦承過與前騎兵軍官James Hewitt熱戀中，而且多年來哈里一直被指與查理斯相貌不相似，反而是與James Hewitt相似。即使查理斯多年對於私生子傳聞不以為然，但是梅根相信傳聞就是真相，堅持要讓哈里驗明DNA。惟梅根透露，此舉遭到英女皇伊莉莎白二世阻止，因為她怕結果出爐會讓王室難堪，但又指哈里為了兒子亞契之後有可能仍然會去做。

個樣其實似老豆wo

bitch到
都係kate好
賢妻良母feel

呢啲真係遲早玩出火
條八婆如果玩離婚哈里條柒頭就輸撚晒所有野

公眾人物黎講 呢條八婆都做得幾柒
成日搞咁多嘢出黎make noise
慌死冇人記得佢咁

除咗seek attention
真係睇唔到驗血對佢地兩公婆黎講有咩好處
依家prove到唔係親生嘅好撚威？

kate直頭正 好想屌

cunt

妖妃

個老婆咁講自己阿媽
點會仲聽佢講

呢個真係死八婆嚟

其實佢係咪以前比哈里傷害過，依家返黎報仇佢做緊既野完全係摧毀哈里既人生

G持
最後以後唔好再見到呢條西女人

佢塊面....落左妝一定好恐怖

女權 左膠

黑人, 但唔係同性戀同殘障

戴安娜後繼有人

食屎啦佢
佢咁講係侮辱成個皇室,包括死左的戴妃

睇 suits 已經覺佢煩膠
真人一樣咁煩膠

查里斯問過點解哈里會係紅頭髮

60歳啊婆咁

嗰時個bitch屌Trump
Trump都費事理佢
只係講句祝哈里好運

大家明白Trump當時講呢句說話嘅心境未

玩到咁大

同戲裏rachel 一樣討厭？

妖女

佢成頭紅毛邊到似

佢覺得王子出世皇家唔會驗DNA檢查血脈係咪純正

俾著哈里會懷疑自己戴綠帽先

垃圾血統+垃圾女人
難怪英女王堅持要哈里搵藍血老婆

個震重覺得英女王思想守舊
我錯了

作故仔

charles係婚前都已經有卡米拉
Diana都認咗有affair (唔知時間線）
唔算係咩侮辱
純粹咁做好無謂je

Kate 係well trained to be posh

其他人根本無得比

但係更加似 Diana 個情夫

都戇鳩鳩，你唔係皇室以後攞唔到津貼啦傻仔

哈里失去了所有
霉根證實了這消息

Kate絶對係英國妹典範

邪惡

快啲醒下啦
侵侵同英女皇救緊你個仆街

佢自己夠係力架啦

係咪想比人暗殺 死八婆

真係唔明哈利咁撚多女俾佢任屌
係都要揀呢件

戴安娜至少有樣有氣質
呢個真係唔知講咩好

驗完唔係親生仲做唔做皇室成員定咩家產都沒收哂做個窮人先？

真，好撚怕條女，同Trevor 個ex一齊不知幾好係要揀佢

分分鐘成個皇室都知，人哋唔講，你自己就將件爆開去，真係架就自己丟

屌你啦，戴安娜不知比佢受人歡迎幾多
不過如果你係講意外嘅部份就

呢類臭西一定無可能一世對住一個男人唔離婚，

賭大啲都得

明明一樣樣

wish harry good luck, he's gonna need it

要真相

呢條八婆

你唔係食皇室成員個朵，洗緊廁所咋垃圾

到時佢一定會爆料賺一筆，甚至作新聞屈哈里

可能塊野箍得掂個佬

佢同mike啲感情戲全skip晒，頂唔撚順明明又醜又冇身材，性格又唔好，唔知做乜要塑造到佢係女神咁

YOU ARE NOT THE FATHER!!!

佢玩得女多
睇通晒

真係睇 sheila + louis 都好睇過睇佢兩個

哈里失去一切

真我覺得呢對好好笑

死黑柴

唔好同我講呢種族平等收皮啦屌你老母

睇呢個post啲留言諗起啲傳媒點抹黑trump而令到美國人咁憎佢

痴撚線真係一心要人家庭破碎

美國左膠害人成世

其實未落都已經好恐怖

弄假成真就一無所有
真係玩到咁大？

事頭婆就黎搵人搞掂佢架喇
屌依D野都擺上枱
冇又要走又要靠皇室秘史呃飯食 肉撚酸到呢

擺明係作文你地成班友又信到十足十

如果唔係親生 係咪還返咁多年皇室出既糧比佢先

英國妖后

奀星搵到另一個身份可以發光發熱啦～
attention whore

落咗迷藥

呢個閪女人真係世上閪女人排名前十

全世界都知梅根係隻臭雞,點解哈里會咁迷戀佢

皇室同條女有仇??就算對佢唔好 哈里又會跟隊都係ON9仔

冇遺傳到老豆個禿頭,可能傳言係真

戴妃都殺得死，點解唔殺埋條八婆

講真都已經叫表面上和平分手，我係佢哋就修心養性，唔好搞咁多嘢，疊撚埋心水喺美國過埋下半世算啦
當然呢啲新聞我就認為首先要確認前車位置，小心跟車太貼
但如果條黑柴真係叫哈里條on9走去搞呢啲嘢，即係等於幫自己兩公婆淋屎，出面啲人只會覺得佢哋搞搞震麻撚煩
累自己咪算囉，最撚慘到時累撚埋自己隻黑白配雜種俾全世界針對埋一份嗰陣就真係多撚謝佢兩公婆

“I’m not a fan of hers, I would say this – and she probably has heard that – I wish a lot of luck to Harry, because he’s going to need it.” (Trump, 2020)

真係狗都唔屌呀

逐晒佢哋出皇室 la diu，再咁攪，遅早好似二世祖泰王咁

條黑柴另一個問題係美國人，身家不清不白咁
同佢伯父個老婆（即係令佢老豆臨危受命，捱撚咗十幾年就駕崩嘅其中一個關鍵元兇）一撚樣

現代版英國妲己
禍國害民

唔講以為同一個人

瀝架亂世

娶埋啲閪女人返嚟真係捉蟲入屎忽

同啲臭西進步左派一撚樣

Genes 真係無得㧪

佢梗係想比事頭婆暗殺

戲裡戲外都咁撚討厭

皇室婚姻始終都門當戶對好啲 如果唔係一定攪出事

食好嘢食到味蕾冇晒感覺
要轉食屎

究竟哈里鍾意佢啲乜

去外國坐私家車過隧道小心啲

無計，自從查理斯皇子無咗頭髮之後

係無哈理咁靚仔
而咁啱威廉又開始脫髮

喺事頭婆眼中一樣架啫

係咪無人理佢所以係咁自制新聞

梅根係deepstate派出黎搞死英國皇室

人地美國人，

呢條女真係癲撚到

我真係恭喜你呀！

kate = kendra lust

佢,黑鬼馬老婆同賀錦麗係咪同一個老母生?

吓，你揾戴安娜比，配唔配呀？有民望？

演員時期已被屌到反皮

事頭婆準備好車禍未啊
唔係臨老先收火啊

成個賀錦麗咁

其實而家咩熱戀期都過晒
想知哈里諗緊乜

Kate呢個名都好好

娶個bitch番去

我唔撚明隻黑鬼婆咩居心，驗左對佢2個有咩好處?
驗左係親生，咁搞場大龍鳳就冇意思
驗左唔係親生就仲好笑，哈里一世背負野種之名，仲令王室蒙羞
我就當事頭婆唔搞佢，記者都唔撚會放過佢，下半世肯定唔會好過

侵仔好撚準

佢話we will win

佢係咪睇得多天地豪情呀

哈哈黑人智商

係Louis好好笑

討論咗幾個鐘 一條link都冇

呢條黑鬼到底想點

prove到唔係親生就可以大條道理同哈里脫離皇室

Jenny

結果係梅根哈里有血緣關係

老妖怪

老妖

收聲啦好無啊
好撚煩啊

玩太大因住好似佢老母啲下場

皮膚好撚差

搞咁多都係想拆左英國王室
陰謀論 ： 分家—驗DNA(now)—失去王室身份 — 生黑白種— 搞大仔/暗殺—DNA報告出錯再驗/一家成功做其英國王室 — 個仔第一個歐洲黑人國王<Goal of part1

有黑鬼做總統都唔夠

甩毛就冇問題

如果the crown會拍到2020年嘅話會點拍佢地2公婆呢？

笑咗

呢條女真係出來害自己老公

呢條死黑閪係咪癲撚咗？

但是梅根相信傳聞就是真相，堅持要讓哈里驗明DNA。

真話係最難接受

好就女人
唔好就累人

係咪中左咩毒 唔係無可能食依件豬扒仲要比佢控制

kate 老婆
megan sp

就算唔係親生都養到你個打靶仔牛高馬大啦
仲年年洗緊英皇室錢

好娘
「好就男人
唔好就難忍」

深明娶錯老婆既道理

個鼻形同眼咁樣都叫唔似？

一個一心要嫁入皇室嘅死8婆
但係入到去唔要跟皇室規矩
帶個老公離家出走 脫離皇室
搞到個老公連王子都無得做 又無埋津貼
但繼續用皇室個名嚟搏名氣 撈油水
沒有皇室其實佢什麽都不是

尼家仲要叫老公證明自己係綠帽出嚟嘅仆街仔一個

遲早實離婚
不過最心痛一定係事頭婆，大伯又係咁，呀仔都係咁，就係粒孫都係一樣咁製造醜聞動搖皇室，情何以堪呀

哈里幾時會book架車同狗仔隊

難啲，根據順位要威廉成家都出事先會到哈里

事頭婆可能已經準備左，等自己駕崩前一日就出手，幫亨利清晒d麻煩野登基

哈里。喺對老母嘅愛，定對老婆嘅責任

典型賤女人

未結婚就開始離間你同朋友及老死既關係
結婚後離間你同屋企人既關係

呢一刻開始男既已經孤立無援
當用完揸淨後
最後就係派帽

黑到

同左膠結婚下場

妲己都重叫靚女
佢係乜嘢

要驗
哈里確實要驗下個仔係咪佢嘅

力嘉果然係力嘉，賤種基因表露無遺

點會，條八婆剩係出書出show講皇室內幕都賺到笑

外國超市收銀旁邊啲八婆tabloid 古仔 大家當真？

就咁睇哈里比威廉更似佢老豆，真係IP都唔洗check

On9 戴安娜邊有咁西

戴唔係俾查里斯冷落在先咩？
查里斯係要鐘意個老女人
雖然又係老女人排先啲又唔怪得佢2個

毒撚俾人玩完
下場係點相當清楚

有d似佢

佢會唔會俾人暗殺？

遲早俾特工滅口都似

真 入面個角色性格好似度身訂造
咩都佢講哂

黑人係咁上下智商，返去種下綿花咪算囉

GDP e157

自己做埋 橫點想復出

條八婆好bitch